特區政府=元，左膠=陳友諒，泛民=張士誠，勇武=朱元璋

高築牆，廣積糧，緩稱王

香港各大學= 武林各大派

差個張無忌

老衲=狗

特區政府=元??
咁佢地邊個係龐班???

燒山=劉伯溫

老椰認同。

左膠係徐壽輝喎
陳友諒咁撚毒

張無忌=黃之鋒

老衲=屎

吹撚到

8月15殺韃子